光復香港之後，應該要點樣改革警隊？

所以高層炒哂佢
留返d低級狗，要佢地做阿4，直到夠人換哂血

一定要有個獨立而有撤查權力既監警機構
監警會收收皮先

首先 全部試下比人民對佢酷刑先！ 過刑呢關再講

炒咪益晒佢地....
逐個告到佢地甩褲就岩啦

現役犬全部用水刑殺哂先

告就梗係要
問題係一次告唔哂
換血都要時間

行參軍制

到某個歲數就入警隊
玩2 3年就出返黎？_？

不過未諗到方法治啲高層

直接解散
雇用革命軍重新訓練做警察

Sir this way!!!

直接解散，大專學歷先收

減人工

加條警暴罪 起刑3年 最高判刑終身
然後有獨立界別人士監察警隊
(50%係市民 50%係其他組別 e.g 議員 法官 社工)
有獨立調查權 起訴權
政府不得加以干涉結果裁定

有冇巴絲補充或者有其他意見
歡迎討論

唔准差佬持有槍械得唔得

贏撚左先啦屌你老母！

當撚住佢地面 打撚到佢地啲狗仔狗女爆晒肝 同搵啲真狗去強姦啲警嫂 屌你老母個臭閪呢班冚家剷幾時死

募兵制->警察
舊黑警轉做洗廁所/清潔工人/直接送中
其實30000個差佬如果炒撚哂/坐監對社會安全構成好大危機